求日本膠囊旅館嘅推介

未決定好目的地，所以地點冇指定 （其實想食野多）
有冇巴打住過d正嘅膠囊旅館可以介紹下

推推

Push push